msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-05 10:33+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:22
msgid "01 About CONUN"
msgstr "01 CONUN 소개"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:15
msgid "01 About Conun"
msgstr "01 CONUN 소개"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:31
#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:20
msgid "02 Distributed Super Computing"
msgstr "02 분산 슈퍼 컴퓨팅"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:42
msgid "03 DRIVE"
msgstr "03 드라이브"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:25
msgid "03 Drive"
msgstr "03 드라이브"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:50
msgid "04 DECENTRALIZED FINANCE"
msgstr "04 디파이 금융"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:30
msgid "04 Decentralized Finance"
msgstr "04 디파이 금융"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:98
#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:35
msgid "05 Get Started"
msgstr "05 시작하기"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:116
#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:40
msgid "06 White Paper"
msgstr "06 백서"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:45
#: src/pages/Home/Roadmap/index.tsx:12
msgid "07 Roadmap"
msgstr "07 로드맵"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:47
#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:51
msgid "08 Announcements"
msgstr "08 공지사항"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:71
msgid "A peer-to-peer, decentralized  file sharing service built on our blockchain network."
msgstr "CONUN의 블록 체인 네트워크에 구축 된 P2P, 분산 파일 공유 서비스를 제공합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:157
msgid "Analyze for CONUN P2P platform"
msgstr "CONUN P2P platform 분석 및 설계"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:140
msgid "Apply for blockchain and task processing based on docker task"
msgstr "Docker 기반의 task processing 및 블록체인 연동을 구현합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:137
msgid "Apply for blockchain(Ethereum test-net: ropsten) and distributed processing platform based on docker task"
msgstr "분산 처리 플랫폼(docker 기반) 구축 및 블록체인(ethernum test-net:ropsten) 연동"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:39
msgid "Apply for network core and trading system in BTC, ETH, XRP, QTUM etc"
msgstr "비트코인/이더리움/리플/퀀텀 등 각종 네트워크 코어 및 거래시스템을 적용합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:55
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:163
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:225
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:297
msgid "Apr"
msgstr "4월"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:86
msgid "Architect for smartcontrat and mining algorithm for managing trading"
msgstr "거래트랜잭션을 관리하는 스마트 컨트랙트와 마이닝 알고리즘을 구현합니다"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:33
msgid "Based on desktop grid computing technology, CONUN's Distributed Super Computing Platform operates by agreement between participants and users that supports a horizontal revenue ecosystem. Participants agree to share available space with users, and users access the available space for their personal computing needs - thus creating a mutually beneficial relationship."
msgstr "사용의 용이성과 효율성에 중점을 둔 CONUN의 목표는 자사의 플랫폼을 온 / 오프라인 서비스와 연결하여 프로젝트에서 프로젝트로 이어지는 개발을 끊임없이 꿈꾸고 만들어서 사용자에게 광범위한 이점을 제공하는 것입니다"

#: src/pages/Home/Footer/index.tsx:15
msgid "Blogs"
msgstr "블로그"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:26
msgid "CONUN Branding Renewal"
msgstr "CONUN 브랜딩 리뉴얼"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:249
msgid "CONUN Engine Smart Contract. Token Swap: Easily and securely swapping to CON ERC-20 Token"
msgstr "CONUN 엔진 스마트컨트랙트 개발과 토큰 스왑( ERC-20 )을 진행합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:331
msgid "CONUN Orchestration(web base)"
msgstr "CONUN Orchestration(web base)"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:230
msgid "CONUN Services: CONUN Decentralized Data Storage Infrastructure SaaS. CONUN Drive Smart Contract"
msgstr "코넌의 최초 통합 블록체인서비스 '한라' 출시 코넌 드라이브 서비스 공개"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:27
msgid "CONUN changed the logo to announce its new start"
msgstr "CONUN이 리브랜딩하며 새롭게 시작합니다"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:92
msgid "CONUN is a blockchain-based distributed supercomputing and resource sharing platform. Together, the participants of our network forms a high-performance resource-sharing service."
msgstr "CONUN은 블록 체인 기반의 분산 형 슈퍼 컴퓨팅 및 자원 공유 플랫폼입니다. 참여자의 쉬고 있는 개인용 컴퓨터의 유휴 자원을 공유하여 고성능 컴퓨팅 자원의 능력을 처리 할 수 있도록 하는 서비스 입니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:212
msgid "CONUN p2p protocol is designed for delivering a secure network between trustless users. Security protocols"
msgstr "CONUN P2P 탈중앙 네트워크에서의 서로를 신뢰할 수 있는 강력한 보안을 제공하도록 설계합니다."

#: src/pages/Home/About/index.tsx:102
msgid "CONUN’s projects are based on blockchain technology, making them more secure and also giving you more freedom. Currently we have our wallet, drive, and coin available for public use."
msgstr "CONUN은 블록 체인 기반의 분산 형 슈퍼 컴퓨팅 플랫폼입니다. 참여자의 쉬고 있는 개인용 컴퓨터의 유휴 자원을 공유하여 고성능 컴퓨팅 자원의 능력을 처리 할 수 있도록 하는 서비스 입니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:51
msgid "CTM Front-End"
msgstr "CTM FRONT-END"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:210
msgid "Complete CONUN DECENTRALIZED NETWORK"
msgstr "코넌 탈중앙 네트워크 CONUN DECENTRALIZED NETWORK 서비스 개발완료"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:319
msgid "Complete CONUN Network SDKs and APIs"
msgstr "코넌 네트워크 SDK 와 API CONUN Network SDKs and APIs 서비스 출시"

#: src/pages/Home/Footer/index.tsx:93
msgid "Connecting on Universal Networks"
msgstr "유니버설 네트워크에 연결"

#: src/pages/Home/Footer/index.tsx:23
msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:44
msgid "Conun Drive is a decentralized content sharing system. It means there is no centralized server that stores all contents. All content will be stored by Conun Drive network participants (peer nodes). As soon as a user connects to the Conun Drive network his/her computer will become a Conun Drive network participant. And participants will choose which files to store or publish. Content publishers will be rewarded by the network participants. In addition, all actions that occur on the Conun Drive network will be stored on the Conun Private Blockchain, meaning all actions are immutable and secure."
msgstr "Conun Drive는 분산 형 콘텐츠 공유 시스템입니다. 이는 모든 콘텐츠를 저장하는 중앙 집중식 서버가 없음을 의미합니다. 모든 콘텐츠는 Conun Drive 네트워크 참가자 (피어 노드)에 의해 저장됩니다. 사용자가 Conun Drive 네트워크에 연결하는 순간 사용자의 컴퓨터는 Conun Drive 네트워크의 참여자가 됩니다. 이 참가자는 저장하거나 게시 할 파일을 선택 할 수 있으며, 콘텐츠 게시한 참가자는 네트워크 참가자로부터 보상을받습니다. 또한 Conun Drive 네트워크에서 발생하는 모든 작업은 Conun Private Blockchain에 저장되며 변경 불가능합니다 그러므로 안전이 보장됩니다"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:34
msgid "Conun Manager and Drive"
msgstr "CONUN 매니저 & 드라이브"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:36
msgid "Conun blockchain has beta launched two of its DApp services"
msgstr "Conun 블록체인은 두 개의 DApp 서비스를 베타 출시했습니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:56
msgid "Crowdfunding for pre-sale"
msgstr "Crowdfunding Pre-sale"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:16
msgid "DEFI Project Development"
msgstr "DEFI 프로젝트 개발"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:307
msgid "DappStore is a platform, which lists all popular dApps. Discover the innovative world of blockchain, plus explore the many decentralized applications in our platform"
msgstr "코넌의 디앱스토어에서는 모든 인기있는 dApp 을 나열하는 플랫폼입니다. 혁신적인 블록체인 세계를 발견하고 당사 플랫폼의 많은 분산 애플리케이션 경험을 제공할 것입니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:22
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:90
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:95
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:135
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:182
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:189
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:193
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:197
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:269
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:274
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:278
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:283
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:311
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:318
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:330
msgid "Dec"
msgstr "12월"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:52
msgid "Decentralized finance operates through the decentralized blockchain on a distributed public ledger, it makes all transactions transparent and trackable. With peer-to peer exchanges it eliminates the middle-man present in centralized finance and allows for more control over personal information and of finances."
msgstr "Conun Drive는 분산 형 콘텐츠 공유 시스템입니다. 이는 모든 콘텐츠를 저장하는 중앙 집중식 서버가 없음을 의미합니다. 모든 콘텐츠는 Conun Drive 네트워크 참가자 (피어 노드)에 의해 저장됩니다. 사용자가 Conun Drive 네트워크에 연결하는 순간 사용자의 컴퓨터는 Conun Drive 네트워크의 참여자가 됩니다. 이 참가자는 저장하거나 게시 할 파일을 선택 할 수 있으며, 콘텐츠 게시한 참가자는 네트워크 참가자로부터 보상을받습니다. 또한 Conun Drive 네트워크에서 발생하는 모든 작업은 Conun Private Blockchain에 저장되며 변경 불가능합니다 그러므로 안전이 보장됩니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:27
msgid "Develop CONUN's digital currency exchange platform 'Alpha version' for trading digital currency"
msgstr "암호화폐 거래플랫폼의 알파버전을 개발합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:18
msgid "Develop CONUN's digital currency exchange platform for trading digital currency"
msgstr "암호화폐 거래를 위한 거래소 플랫폼 개발을 시작합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:52
msgid "Develop client server for digital exchange"
msgstr "암호화폐 거래소의 클라이언트 서비스를 개발합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:305
msgid "Development CONUN DappStore"
msgstr "코넌 디앱 스토어(CONUN DappStore) 서비스 출시"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:178
msgid "Development CONUN P2P core"
msgstr "CONUN P2P core 개발"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:171
msgid "Development CONUN P2P network"
msgstr "CONUN P2P network 구축"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:24
msgid "Development CONUN digital currency exchange alpha version platform"
msgstr "거래소 ‘Alpha Version Platform’"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:312
msgid "Development CONUN mobile application"
msgstr "CONUN Mobile Application"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:70
msgid "Development CONUN platform core & wallet"
msgstr "CONUN Platform Core & Wallet"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:247
msgid "Development and launch CONUN CHAIN CODES"
msgstr "코넌 체인코드 CHAIN CODES Halla 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:109
msgid "Development distributed network architecture (C/S platform)"
msgstr "분산네트워크 설계 및 개발 (C/S platform)"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:125
msgid "Development distributed network architecture (multi-node processing)"
msgstr "분산네트워크 설계 및 개발(multi-node processing)"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:117
msgid "Development distributed storage(IPFS)"
msgstr "분산 스토리지(IPFS) 연동개발"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:314
msgid "Development for CONUN mobile platform for android and iOS version"
msgstr "Android 에서 CONUN Mobile Platform 설계 및 개발"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:131
msgid "Development for client interface (manager)"
msgstr "사용자 인터페이스 개발(manager)"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:333
msgid "Development for total control web version management system in PC and mobile 'CONUN orchestration"
msgstr "데스크톱과 모바일을 통합해서 관리할 수 있는 CONUN Orchestration(web base)을 개발"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:218
msgid "Development project utility and portal server for CONUN market"
msgstr "CONUN market 을 위한 project utility 및 포털 서버 구축"

#: src/components/Navbar/index.tsx:91
#: src/components/Sidebar/index.tsx:43
msgid "Download Products"
msgstr "제품 다운로드"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:80
msgid "Easily swap, exchange, and buy with CON coin through our wallet application."
msgstr "지갑 애플리케이션을 통해 CON 코인으로 쉽게 환전, 교환 및 구매할 수 있습니다"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:119
#: src/pages/Home/Roadmap/index.tsx:15
msgid "Explore our white paper to learn more about CONUN as a business, our motivations, and our current and future products."
msgstr "비즈니스로서의 CONUN, 동기 부여, 현재 및 미래의 제품에 대해 자세히 알아 보려면 백서를 살펴보십시오."

#: src/components/Navbar/index.tsx:20
#: src/components/Sidebar/index.tsx:26
msgid "Explorer"
msgstr ""

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:36
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:149
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:209
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:293
msgid "Feb"
msgstr "2월"

#: src/components/Navbar/index.tsx:26
#: src/components/Sidebar/index.tsx:32
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:112
msgid "Implement for Client / Server platform network architecture"
msgstr "Client / Server platform으로 구성된 네트워크 아키텍처를 구현합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:132
msgid "Implement for client application program"
msgstr "사용자 응용프로그램 인터페이스를 구현합니다"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:18
msgid "Introducing Conun's DEFI project, stage one - UNISWAP"
msgstr "CONUN의 DEFI 프로젝트 1단계를 UNISWAP룰 소개합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:8
msgid "Jan"
msgstr "1월"

#: src/pages/Home/Footer/index.tsx:31
msgid "Jobs"
msgstr "채용"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:130
msgid "Jul"
msgstr "7월"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:15
msgid "July 1, 2021"
msgstr "2021년 7월 1일"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:25
#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:33
msgid "July 5, 2021"
msgstr "2021년 7월 5일"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:69
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:123
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:170
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:234
msgid "Jun"
msgstr "6월"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:242
msgid "Launch Bridge Swap, that enables asset swapping between Ethereum Blockchain and Conun Private Blockchain"
msgstr "Ethereum Blockchain 과 Conun Private Blockchain 간의 자산 교환할 수 있는 서비스를 런칭합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:194
msgid "Launch CONUN Blockchain Explorer Testnet"
msgstr "코넌 블록체인 익스플로러 테스트넷 CONUN Blockchain Explorer Testnet"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:198
msgid "Launch CONUN Blockchain Middleware Testnet"
msgstr "코넌 블록체인 미들웨어 테스트넷 CONUN Blockchain Middleware Testnet"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:190
msgid "Launch CONUN Blockchain Testnet"
msgstr "코넌 블록체인 테스트넷 CONUN Blockchain Testnet"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:240
msgid "Launch CONUN Token Swap"
msgstr "코넌 토큰 스왑(CONUN Token Swap) 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:263
msgid "Launch Conun Wallet Web Extension"
msgstr "CONUN 지갑 웹 익스텐션 (CONUN Wallet Web Extension) 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:294
msgid "Launch Cross-chain SWAP"
msgstr "크로스 체인 스왑(Cross-chain Swap) 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:270
msgid "Launch DSC beta version"
msgstr "DSC 배타버전 배포"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:265
msgid "Launch browser extension version of Conun wallet"
msgstr "CONUN 지갑 브라우저 확장 버전 출시"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:91
msgid "Launch cryptocurrency exchange service"
msgstr "암호 화폐거래소 서비스를 시작합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:166
msgid "Launch distributed network (client/server platform) Alpha version in GitHub and pre-trial"
msgstr "분산네트워크(client/server platform) 알파버전을 github에 공개 및 배포합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:185
msgid "Launch distributed network (peer to peer) Alpha version in Github and pre-trial"
msgstr "분산네트워크(peer to peer platform) 알파버전을 github 에 공개 및 배포합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:183
msgid "Launch distributed network P2P platform"
msgstr "알파버전 (p2p platform) 배포"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:271
msgid "Launch distributed project beta version test"
msgstr "DSC 배타버전 (분산project을적용)을 배포합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:9
msgid "Launching CONUN business"
msgstr "CONUN 플래닝"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:300
msgid "Launching the CONUN membership service and CONUN Resource Monitoring allows you to configure a cost estimate and income estimate that fits your unique business or personal needs with CONUN platform"
msgstr "코넌 멤버십 출시와 함께 코넌 모니터링 서비스를 시작하여 CONUN 플랫폼에서 서비스사용자들이 각각의 고유한 비즈니스 또는 개인 요구 사항에 맞는 비용추정 및 유휴자원을 빌려주는 사용자들에게는 받을 보상금액을 알 수 있습니다"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:130
msgid "Learn More"
msgstr "상세보기"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:258
msgid "Make project for CONUN platform Test application in science circulation, deep learning, big data"
msgstr "CONUN platform 에 동작할 수 있는 여러 종류의 분산 project 를 test 하고 검증을 합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:255
msgid "Make projects for CONUN platform Test : science circulation / deep learning / big data"
msgstr "CONUN platform Test 및 검증용 project 개발: 과학계산용 / 딥러닝 / 빅데이터 분석"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:164
msgid "Make public Alpha version for c/s platform"
msgstr "알파버전(c/s platform) 배포"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:72
msgid "Make public CONUN's core service and client wallet in data network"
msgstr "CONUN 데이터 네트워크에 해당하는 코어와 사용자 전자지갑을 공개합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:159
msgid "Make the architecture for Peer to Peer platform"
msgstr "Peer to Peer platform 아키텍처를 분석 및 설계합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:119
msgid "Make transportation & distributed data storage management in application"
msgstr "File transportation & Distributed data storage management 응용프로그램의 데이터를 전송하고 관리하는 분산 데이터 저장 핵심을 설계하고 구현합니다."

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:98
msgid "Make virtual machine system for personal PC app UI/UX"
msgstr "개인용 컴퓨터의 어플리케이션 UI 와 UX 를 설계하고 응용프로그램이 작동하기 위한 가상머신 시스템을"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:43
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:50
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:107
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:156
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:216
msgid "Mar"
msgstr "3월"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:62
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:116
msgid "May"
msgstr "5월"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:37
msgid "Network Core for exchange platform"
msgstr "거래소 Network Core"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:15
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:83
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:262
msgid "Nov"
msgstr "11월"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:76
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:253
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:304
msgid "Oct"
msgstr "10월"

#: src/pages/Home/Announcements/index.tsx:50
msgid "Ongoing project and company updates related to CONUN."
msgstr "CONUN에서 진행중인 프로젝트 및 업데이트 소개"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:46
msgid "Open CONUN's whitepaper describing technical architecture and aim in details"
msgstr "CONUN의 기술적 목표와 방향성을 기술하며 아키텍쳐 및 플랫폼 등에 대해 자세히 기술되어있는 백서를 발표합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:221
msgid "Organize distributed computing system for CONUN's client activities monitoring system"
msgstr "CONUN 사용자의 활동 및 작업처리 상황을 모니터링 및 사용자의 분산 컴퓨팅 요청을 처리할 수 있는 할 수 있는 관리 체제를 구축합니다"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:63
msgid "Our new cryptocurrency manager keeps your existing wallets together securely."
msgstr "새로운 암호 화폐 관리자가 사용자의 기존 지갑을 안전하게 보관합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:96
msgid "PC Application UI/UX/Virtual Machine"
msgstr "PC Application UI/UX/Virtual Machine"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:16
msgid "Planning CONUN digital currency exchange"
msgstr "거래소 (Crypto currency Exchange)"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:11
msgid "Planning business goal and technology strategy of CONUN"
msgstr "CONUN의 기술 및 사업 목표와 방향성을 제시하고 개발을 기획합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:63
msgid "Platform development"
msgstr "Platform Development"

#: src/pages/Home/Footer/index.tsx:19
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 처리방침"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:179
msgid "Proceed CONUN core(peer to peer platform)"
msgstr "CONUN core(peer to peer platform)를 구현합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:84
msgid "Proceed CONUN smart contract & mining algorithm"
msgstr "CONUN Smart Contract & Mining Algorithm"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:58
msgid "Proceed crowdfunding in pre-sale for launching the company foundation"
msgstr "개발을 위한 재단 기금모금을 위해 사전판매형식의 크라우드펀딩을 진행합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:77
msgid "Proceed exchange beta version test"
msgstr "거래소 BETA TEST BED"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:127
msgid "Proceed job scheduler, task allocation process"
msgstr "job scheduler, task allocation process를 구현합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:173
msgid "Proceed network consists of peer to peer platform"
msgstr "peer to peer platform으로 구성된 네트워크를 구축합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:65
msgid "Proceed research and development for CONUN's platform CONUN"
msgstr "CONUN 플랫폼의 기반을 정의하는 기술에 대하여 연구개발을 진행합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:279
msgid "Release CONUN Blockchain Explorer Mainnet"
msgstr "코넌 블록체인 메인넷 CONUN Blockchain Mainnet Bakdu 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:275
msgid "Release CONUN Blockchain Mainnet "
msgstr "코넌의 최초 블록체인 토탈솔루션서비스 '백두 Backdu' 대공개 여정 시작"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:298
msgid "Release CONUN membership service"
msgstr "코넌 멤버십 서비스 출시"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:44
msgid "Release CONUN whitepaper"
msgstr "CONUN WHITEPAPER"

#: src/components/Navbar/index.tsx:32
#: src/components/Sidebar/index.tsx:38
msgid "Roadmap"
msgstr "로드맵"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:177
msgid "Sep"
msgstr "9월"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:79
msgid "Share. Earn. Explore"
msgstr "Share. Earn. Explore"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:151
msgid "Staring to manage CONUN algorithm finding key version"
msgstr "CONUN platform 을 위한 분산 project"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:92
msgid "Start digital exchange service"
msgstr "암호 화폐거래소 서비스를 시작합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:200
msgid "Starting to test 'CONUN blockchain network service version 'Halla'. We pick the beautiful mountain name in Jeju island as a CONUN's first release service name"
msgstr "코넌의 분산슈퍼컴퓨팅 DSC 를 지원하기 위한 블록체인 탈중앙네트워크 개발작업을 시작합니다."

#: src/pages/Home/Footer/index.tsx:27
msgid "Term and Conditions"
msgstr "이용약관"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:79
msgid "Test Beta version for managing digital exchange. Making the core and trading system and security enforcement"
msgstr "실제 암호화폐 거래소를 운영하기 위한 플랫폼 베타버전을 테스트합니다. 거래시스템 및 코어를 점검하고, 보안성을 강화하는 작업을 진행합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:227
msgid "The first release of CONUN blockchain main services 'Halla - Release'. Complete CONUN DRIVE"
msgstr "코넌의 최초 통합블록체인서비스 '한라 Halla' 대공개 여정 시작 코넌 드라이브 서비 CONUN DRIVE Halla 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:321
msgid "Through CONUN Network SDKs, organizations can efficiently integrate their business into the CONUN Blockchain Network. With CONUN provided APIs, organizations can implement their own business applications"
msgstr "CONUN Network SDK 를 통해 CONUN 블록체인 네트워크를 통합합니다. CONUN 에서 제공하는 API를 통해 각 서비스 사용자들은 자체의 맞춤형 비즈니스 애플리케이션을 구현할 수 있습니다"

#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:84
#: src/pages/Home/LandingPage/index.tsx:88
msgid "Universal Resource Sharing"
msgstr "범용 리소스 공유"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:235
#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:236
msgid "Update CONUN p2p network traffic"
msgstr "CONUN p2p network traffic 개선 작업"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:24
msgid "With the idle processing powers of personal computers and smartphones CONUN provides a horizontal, distributed computing power sharing platform that is open to all application requesters and operators who need computing power. With focus on ease-of use and efficiency CONUN’s goal is to link our platform with on and offline services to provide users with broad benefits as we continue to dream and create from project to project. "
msgstr "개인용 컴퓨터의 유휴 처리 능력으로 CONUN은 컴퓨팅 능력을 필요로하는 모든 애플리케이션 요청자와 운영자에게 개방 된 수평 분산 컴퓨팅 전력 공유할 수 있는 플랫폼을 제공합니다. "

#: src/pages/Home/About/index.tsx:61
msgid "connect with manager"
msgstr "관리자와 연결"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:78
msgid "conun finance"
msgstr "CONUN 금융"

#: src/pages/Home/About/index.tsx:69
msgid "explore drive"
msgstr "드라이브 탐색"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:285
msgid "korean-only-sub"
msgstr "코넌의 한층 업그레이드된 블록체인서비스 '백두' 출시코넌 블록체인 메인넷, 코넌 블록체인 익스플로어를 런칭합니다"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:284
msgid "korean-only-title"
msgstr "코넌 블록체인 익스플로러 CONUN Blockchain Explorer Mainnet 런칭"

#: src/pages/Home/Roadmap/YearSelector/years.tsx:153
msgid "korean-sub-only algorithm key"
msgstr "알고리즘 key 찾기 카테고리 버전을 시작으로 단계별로 여러 분야에 개발 및 관리를 시작합니다"
